地鐵傷者未上黎？

在現場個半鐘！救護仲係度！